到底以前大學啲人點做功課？

依家啲人畢業第一個應該係多謝Google
每次做assignment 都覺得以前啲人好勁。

唔識圖書館摷書？

抄

去圖書館搵書抄仲易啦 邊個得閒去圖書館one by one睇你有冇抄

我意思係以前冇得直接 search keywords，要人手慢慢搵會用多好多時間。 而且啲group project又冇得喺Drive同時幾個人一齊做。

所以以前係勁啲

係唔係on9
Google 都係揾到出題目本書既solution
同去圖書館揾本書再睇佢既solution 有幾難？
Prof. 講哂用咩參考書

計數科就話有固定答案啫
文科同社科嗰啲點會有

但以前無turnitin

Turnitin有word count 喎